Printoss 曬相問題

有冇師兄師姐用過呢部機 但係有同樣問題？？
有冇大大教下解決方法

推

部機咩樣？

個mon推到最光 最好周圍熄曬燈 同埋禁知粒制禁耐d先放 2秒到

有字個張禁左5秒 會唔會個碌碌壞左？
我有次試過反方向扭左10-20下

正常好似係順時鐘？

佢扭個位有個箭咀方向 我反方向扭左

浪費左成盒蛋黃哥相紙 58蚊就咁無左

有冇最大光度先

同埋慣左影完 張光向底 唔俾佢曬到光

全部都有呀